化妝VS唔化妝

兩條女揀邊個?
平時化開妝, 化左既個樣有70分, 唔化既有50分
平時冇化開妝, 但個樣55分

唔化都係差5分姐

平時冇化開55, 之後化左變75

思路正確

平時冇化開100ok?

事實上9成男人都會揀化妝果個

梗係化 ！唔化果d 通常懶 唔識打扮

化

不如咁問
一個化左90, 唔化30
一個化左70，唔化50
點揀

應該大家就會話90果個做sp
70果個做女友

邊有咁撚筍